---
layout: "comment"
hidden: true
title: "16963"
date: "2012-07-07T22:48:06"
uploadBy:
- "Triceratops"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo

Eine sehr saubere Lösung! Optimal wäre es natürlich, wenn diese Lampenfassungen auch separat von ft angeboten würden. In meinem Essay habe ich einiges darüber geschrieben.

Gruß, Thomas